(純討論）其實政府再唔真正為香港人做野，5年之內必玩完，到時就係真攬炒

2014年689好成功瓦解成個運動
但係民怨繼續積累
到5年後既今日以更大規模爆發

即時今次比7婆過到骨
5年後我保證係全民暴動

你真係覺得5年後可以做到
而家自己香港人都唔爭氣

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915